馬愉生出黎!出黎

馬愉生我問你
黃毓忟今次俾人恰到上心口 明剃眼眉
你有咩表示
鄭松泰當初話沒有黃毓忟我們什麼都不是
而家全程潛水
你有咩表態

邊個玩野先呢

條友死咗去邊

所有唔出聲既就係熱城既人，即係有份攪毓民！

你究竟有咩人格
你究竟喺度做乜撚野
你點解咁無恥
你點解唔過檔！
一蚊不請馬魚生！
一蚊不請馬魚生！
一蚊不請反骨仔！
一蚊不請反骨仔！

問：
如果黃毓民開口問馬愉生
馬愉生龜縮唔回應
咁馬愉生系米反骨仔

佢個樣好古惑

黃毓民話過泛民主派沒有不分裂的本錢
佢自己身先士卒

係喎
唔通變左鄭屎助理？

唔撚係呀 BTW不過阿靳比人清算左了

點解你咁無恥